---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2597"
date: "2007-03-06T09:27:45"
uploadBy:
- "jmn"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Anton,

Super Modell. Seht seht gut aus.
Doch eine Frage; Gewindestange fur denn Teleskop. Wie hast dus das gemacht?
Ist es eine Gewindestange und schieben die Stufen (richtig Deutsch oder nicht?) alle vollig aus, oder kann der Teleskop insgesammt 2 mahl langer werden, wie auf das Foto (1e Stufe ist ungefahr 150 cm, jetzt ist es 3 meter ausgeschoben, aber kann es 6 meter werden oder ist dies das maximum)?